聶德權：公務員是透過偽政權間接向共產黨負責 仍須偽裝一國兩制出力

聶德權：公務員是透過行政長官向中央負責
13.06.2020 08:32

公務員事務局局長聶德權早前表示，特區政府公務員同時是國家的公務員，執行職務時要考慮兩重身分。他在本台節目再次就言論解話，指公務員是向特區政府及行政長官負責，而行政長官透過中央任命，所以公務員是透過行政長官向中央負責。他又指，香港是一國之下的特別行政區，回歸後已納入國家治理體系，而本港實行一國兩制，制度與內地不同，包括公務員制度。

你老母份糧邊撚個出俾你

中國人無份納香港稅收
點解香港要無條件照顧埋中國人?

咁呢位抗拒效忠中央人民政府嘅首長級公職人員處決咗未?